而家會唔會係列強攻打並瓜分支那的極佳時機？

全國疫症蔓延
全國生產大受影響
士無鬥志
各省內鬥

連契哥俄羅斯都唔撐佢

吓 點解明知佢會自爆仲要用人用時間用錢去打佢
坐睇佢仆街仲化算啦